lihkg幾時增設追數台

又借兩萬追數又追電腦維修費
連登係唔係時候開返個追數台方便大家睇下自己有冇爭人錢